有冇人覺得柒到唔敢睇種感覺好奇怪？

明明唔係當事人但睇佢段柒既片又有種唔敢睇既感覺
eg 關家姐 阿輝
點解會有依種心理作用

同理心？
利申會考心理學攞U

試過 有時一大班fd食飯 其中一個fd講d柒到唔想應既說話 個種柒會令你個心好難受

真係好奇怪 有時睇堆柒片 睇睇下唔敢睇落去
ive 示愛條片又係

agger

如果個 friend 出街食飯係咁講柒野
自己會唔敢望其他人 望住張檯叫佢唔好再講
但係佢又會勁大聲問有咩問題 好柒

尷尬症
個感覺就同全家一齊睇電視，睇到床戲/肉麻情節咁